受到傷害，你會選擇忘記定報復？

如題

前提係對方無悔意，而且繼續做好人的角色
睇死你唔敢還擊

忘記就係相信佢會有報應

分享下，thanks

比對方好就係最好既報復

有冇具體例子呀
冇好難討論姐

唔計感情，泛指所有野

包括生意上的背叛等

唔得閒報復
心機擺係唔值得嘅人身上 已經輸左

唔可以沈默 姑息左pk 點都要同身邊人講真相 沈默姐係幫佢保護形象 不了

絲打，係你？

我都係絲打，比個賤男呃錢呃感情，ptsd 左半年

係我啊絲打

一齊加油，絲打，你好好

只要相信，就可以有新生活

我同我現任目前好好，佢知我受過傷，對我好好，想好好保護我，我地就結婚

絲打都要加油

有咩要講出黎

大把人支持你

You are not alone

多謝你 我會努力 但有時會覺得自己唔會搵到對自己好嘅人 冇曬自信

視乎受傷程度

相信我，唔好咁諗

唔好怕失去

敢於失去先值得擁有

我當初唔想咁快一齊

個賤男就係咗話，timing過左就無

當一個人怕失去，就唔會擁有

d 賤男個個一模一樣 我個時都係話太快 佢個時都係逼我應承

比人呃錢呃感情差d呃埋閪屌，搞到ptsd 半年，然後個賤男隔好耐揾返你話鳩痕想你送外賣

然後你叫佢唔好咁，同佢講自己因為佢有ptsd，佢話佢唔信，話無逼你，話你同時係自願

但明明個時係佢硬上，然後你話再唔放開你報警先放

是咪同一個呀，陰公，咁似的...

好後悔自己冇企硬 個時特別軟弱 同佢拍落去都係比佢食住。。。

乖，向前望

以後唔好驚失去

企硬

兩樣都唔會

？？

唔會忘記或者報復呀

忘記就一定忘記唔到，點都有條刺
復仇就睇情況，為咗自己同埋唔畀佢再害人嘅話我會

咁會點

好嘈

話比你身邊信任既人聽

唔報復成世都會唔甘心

報復
忍一時激撚親自己
退一步益鳩埋人地

尚巴又係你

又係你...

可以點

得閒先報復 不過我長期都好忙
有啲嘢清者自清 佢鐘意點講咪點講囉

睇情況同可行性

都要人哋放你在眼內先得㗎

佢咩都無講

但係已經攞左你著數呢？

我嗰個都有攞過著數仲要比人話臭雞(冇扑過)
當比狗咬囉 可以點
自己有種報復心態 只會令自己唔可以move on 仲要係呢個人對你嘅人生係毫無benefit
咁點解仲要咁執着

驚佢害下一個人

咁咪害囉
我冇大愛到要為佢下一個crush著想

嬲就鳩自己個仔

問心自己ptsd半年，如果下個女仔因為我無講而受害

我會好唔安落

如果搞著我 仲要冇悔意 扮哂好人咁
一定報仇 要佢生不如死

可以點報，求教

報復完後好爽,但如是真心愛的話,只怕是一直藏室心中的刺

自己ptsd都係自己攞嚟
既然自己衰 點解唔累埋其他人

點解要累其他人？個世界點解咁複雜？
自己難過，自然唔想人地難過

忘記受過傷害 施捨最假的愛
也會令我肯相信這段感情避不開
忘記如何忍耐 但期待一夜之間醒過來
我和你便已如戀人熱愛

點解唔可以累其他人先
自己唔好過 都想人哋唔好過
我係咁諗
還掂做惡人都唔會有報應

咁同班吐口水喺lift制的人有咩分別

點解自己仆街都要人地陪？

做人係咁做ga咩？

有 我唔會主動害人
因為佢識下個女仔都唔關我事
我只不過係佢個ex
唔代表我要奉旨救埋佢下條女